愛情係好玩但唔好玩愛情

你係過來人?

留名好玩但係唔好玩名留

挽你老母咩

將來佢唔再相信愛 你仲點過意得去

總有賤人會玩

得一個人知係歌詞

正 農夫

挽你老母
甘你老母

一試就知邊d係小學雞

連人地做緊乜都唔知搭嗲仲威豬

又一個盲撚，第二個留言咪駁緊落去

你一個唔小心可能會影響佢一世人

收皮啦，知係歌詞又唔駁落去？
柒左重要係到兜
重要打埋啲5p字

我做錯 咪學我 再做錯 因此我

你諗下佢流嘅眼淚

頭先開完post行開左